GME 苦主區

仆街了 $352均價有200股。。。又話$1000既

睇長遠d 50年後

strong hold

$126了,仆街了 含家產

輸打贏要

傻西港女高追

希望你走得切 唔洗輸晒

邊鳩個話？正常人都睇$10

原來傻淡/機構打手黎
祝你老母比狗屌，你成世都比狗屌

屌

頂撚住 而家對家連乜撚嘢茅招都出埋 如果唔係爆緊上去啦 過到呢關就贏

就黎頂唔住